2100 眾新聞 中國組 陳奕迅、王嘉爾、陳偉霆等明星紛取消代言 ︱ 新疆棉花爭議波及H&M Adidas Nike

2100 眾新聞 中國組
陳奕迅、王嘉爾、陳偉霆等明星紛取消代言 ︱
新疆棉花爭議波及H&M Adidas Nike ︱
中國內地發起撕衫、罷買︱
一窩蜂投資特色小鎮 何以爛尾收場
（眾新聞 中國組）#眾新聞中國組
20210325

眾新聞
75.3K subscribers

01:30 陳奕迅、王嘉爾、陳偉霆等明星紛取消代言新疆棉爭議波及Nike、Adidas，內地撕衣、罷買潮愈演愈烈

05:06 多個中國品牌高調撐新疆棉，部分股價升至漲停

11:18 投資百億的中國特色小鎮何以總是爛尾？

－－－－－－－－
【眾新聞中國組3月1日啟播，請支持中國組，立即訂閱眾新聞】

訂戶回饋禮：
・新書《7.1到七一》
・5張抗爭運動關鍵事件圖解海報
・兩用帆布袋，以潘源良書法：「寧作飛灰 不作浮塵」為設計
亼 緊貼眾新聞 亼
MeWe：
Follow TG：
Twitter:
IG：
YouTube：
武漢肺炎本港疫情互動專頁：

#新疆棉花 #陳奕迅 #HM